三軍盡出，糧草未至，切勿妄動

今次出到近200萬人，大壯聲勢
但要留意入邊好多係家庭、老人、和理非非
心態、物資裝備等亦唔齊備
簡單嚟講，出嚟行好多無諗過衝
都係個句，唔係話衝就係鬼，和理非就無用
但最佳嘅時機唔係今日
公務員無返工
議員無開會，你無依個衝嘅迫切性
加上，入黑之後，警犬打人肆無忌憚
一張一弛，我地要知所進退
唔係咁簡單就show hand、 all-in
不如靜候時機，等對手出牌再說
愈係黑暗時刻，愈唔應該冒進
我相信香港嘅挑戰陸續有嚟，要抗爭唔急於一時
至於佔領，你諗下傘運，就知道除咗消耗士氣同體力，實在無太大用處